有冇有關演員 電影 導演之類既美劇推薦

主要係講下點樣拍電影或演員既美劇
暫時睇冇殺手巴里同黑道好萊塢 呢類黑色喜劇真係唔錯,有冇其他推介

The disaster 講一套傳奇爛片係點拍成

呢套聽人推薦過，thank you
仲有無其他深刻好睇既美劇或電影